{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010764",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 호텔 6월"
    },
    "text": "宿は千戸駅と江東駅の近くに位置しております。客室数は28室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。業者は週末を含む連泊予約の場合、追加料金なしで予約が可能であり、週末予約の際には一部の客室に対しては追加料金が発生します。ネットフリックスを視聴できるオプションはすべての客室で提供され、冬季にはベッドの電気マットが設置されて快適な休息を楽しむことができます。また、大型浴槽が完備された客室もあり、2人以上の利用が可能であり、お客様は概ね満足しているとレビューを残しています。しかし、一部のお客様は施設の古さと清潔さに対して不満を表現したりもし、駐車場が狭いという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "宿は千戸駅と江東駅の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "週末を含む連泊予約の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "週末を含む連泊予約の場合、追加料金なしで予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "週末予約の際にはどのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "週末予約の際には一部の客室に対して追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "ネットフリックスを視聴できるオプションはすべての客室で提供されています。"
        },
        {
            "question": "冬季には何が提供されますか？",
            "answer": "冬季にはベッドの電気マットが設置され、快適な休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大型浴槽が完備された客室はありますか？",
            "answer": "はい、大型浴槽が完備された客室もあります。"
        },
        {
            "question": "何人以上の利用が可能な客室ですか？",
            "answer": "大型浴槽が完備された客室は2人以上の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューはどうですか？",
            "answer": "お客様のほとんどは満足しており、特に大型浴槽のある客室については好評ですが、一部のお客様は施設の古さや清潔さに不満を表明しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "一部のお客様からは駐車場が狭いという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 352
    }
}